# DevOps
Репозиторий в котором идет выполнение домашней работы

## Basic
### GIT
- [x] Базовая работа с `git` репозиториями
- [x] Работа с хостингами `git` репозиториев
- [x] Создание тегов для коммитов
- [x] Описание репозитория в `README.md`
- [ ] Файл `.gitignore`
- [ ] Создание и базовая работа с ветками
- [ ] Слияние веток с помощью `merge`
- [ ] Разрешение конфликтов при слиянии
- [ ] Слияние с помощью `rebase`
- [ ] Объединение коммитов с помощью `rebase`
- [ ] Перенос коммитов с помощью `cherry-pick`
- [ ] Изменение истории и `force push`
- [ ] Создание `pull requests` в собственный репозиторий
- [ ] Создание `pull requests` в сторонний репозиторий
- [ ] `Git Flow`: Схема работы с `git`
